「Apple柒爆」三叔發佈S9強力恥笑Apple, 贏得全場笑聲！

Link

當年MICHAEL BAY上台 ...

三叔都係收皮啦

全部都係idog 入場睇 , 梗係冇人敢拍掌啦

好撚多idog撐三叔

兩舊都係屎

點解要拍手，有咩特別

當年碌柒串完headphone jack 之後就自爆

架係自己掉既

全球回收 全球唔包香港 我會記一世 仲有人幫佢地做打手真係笑死人

Apple好柒

有冇少?

單新聞講緊三叔個發佈會柒啵

你誤會左，係笑緊apple架

係就係笑緊apple
但唔知台下班人反應慢，定笑點低
慢半拍先識比反應，搞到三叔柒左

睇唔到條片

係link入面睇試下

no notch, fingerprint, 是但一部android都有o既野....

做人要有禮貌

個 Keynote 部 S9 連做 Demo 都要兩條邊發光 ...

Signature黎，唔好亂笑人

三叔想搞港毒？

今次S9睇黎好快又會全球回收

成班off 晒topic

你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

用link睇下

條友柒撚左嘅樣

😳

即刻班三叔打手唔見哂

收到風三叔班同事比人ot照緊肺，唔得閒應住

得張圖

你load一load就會叫到條片，個網慢姐

多謝你提一提，仲想今年轉會s9+